我諗我好怕寂莫

成日都好想有人陪
想有人攬住我 有人喺我身邊
但其實我係啲同人相處會好攰嘅人 我成日會想一個人自己靜下
但又想有人喺同一個空間 好想有人陪 但唔需要刻意去溝通同交流

我真係好廢 好討厭自己
不如我喺Ig搵人包養我算
好怕寂莫 真係好想要人陪

利申 唔想拍拖 都唔想要Sp...

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

我包養你

其實i know that feel, 好想兩個人靜靜咁係一齊

我明呀
只係想搵個人陪
關心下自己都咁難

多謝你講依句嘢嚟安慰我

邊到....

好

講咁多 其實你想要既只係sp

唔想扑嘢

等我嚟陪下你

其實好難 連情侶/屋企人都冇可能隨時可以陪你
更加唔好講一個三唔識七嘅人
可能有人同你差唔多需求而暫時同你行埋
但最後都會因為你唔係佢邊個而離開
你又更不安更驚 係惡性循環黎
學識搵到自己嘅樂趣就唔會怕
btw係寞

feel sad
但係唔知做乜

到底我係咪真係未放低佢 定止係寂寞

有冇人唔係自私精 好恐怖

同樓主一樣感受

扮咩野 一睇就知你慾求不滿

same here
有時只係想搵個人陪住
點解咁難

完全一樣感受...

Ok寞 唔怪得睇落個字奇奇怪怪

咩事呀清

見到你個User name就不了